買notebook一問

讀media production，會剪片會ps會ai會整3D，budget唔係好多，希望分期12個月每個月唔好過千，諗緊dell 7567好定係macbook pro 13吋 256GB without tb好

剪片一定用macbook. 好小同級機夠佢抽 以為你返學普通做嘢

利申:反macbook

此post已完

純粹用黎文畫處理
會remote server同programming
有咩window 機啱洗
最好便宜同輕